{ "translations": {
    "Connected accounts" : "已連線的賬號",
    "Excalidraw integration" : "Excalidraw 整合",
    "Excalidraw" : "Excalidraw",
    "Collaborative whiteboard integration" : "協作白板集成",
    "Modern collaborative whiteboard in Nextcloud.\nThis integration app lets users create Excalidraw boards, share board links and open boards directly in Nextcloud." : "Nextcloud 中的協作白板。\n此集成應用程式允許用戶直接在 Nextcloud 中創建 Excalidraw 板、共享板連結和打開板。",
    "You haven't created any room yet" : "您尚未創建共享空間",
    "Create a room" : "創建共享空間",
    "No selected room" : "沒有選定共享空間",
    "New room was created" : "創建了新共享空間",
    "Failed to create new room" : "建立新共享空間失敗",
    "Failed to delete the room" : "刪除共享空間失敗",
    "{name} deleted" : "已刪除 {name}",
    "Excalidraw whiteboard integration" : "Excalidraw 白板整合",
    "Excalidraw instance address" : "Excalidraw 實例地址",
    "Instance address" : "站台地址",
    "Open Excalidraw links in Nextcloud" : "在 Nextcloud 中打開 Excalidraw 連結",
    "Excalidraw admin options saved" : "Excalidraw 管理選項已保存",
    "Failed to save Excalidraw options" : "儲存 Excalidraw 選項失敗",
    "Open here" : "此處打開",
    "Open in a new tab" : "以新分頁開啟",
    "Share link to a Talk conversation" : "在 Talk 對話中分享連結",
    "Public board link" : "公共面板連結",
    "Copy to clipboard" : "複製到剪貼板",
    "Enabled" : "啟用",
    "Disabled" : "停用",
    "Public link copied!" : "公開連結已複製！",
    "Link could not be copied to clipboard" : "連結無法複製到剪貼板",
    "Delete" : "刪除",
    "Choose color" : "選擇顏色",
    "Cancel" : "取消",
    "Create" : "創建",
    "Field \"{name}\" is missing" : "缺少字段“{name}”",
    "Send link to a Talk room" : "發送鏈接到 Talk 聊天室",
    "Search for users, groups or conversations" : "搜索用戶、群組或對話",
    "Conversations" : "對話",
    "Users" : "用戶",
    "Groups" : "群組",
    "Send" : "傳送",
    "You created a conversation with {name}" : "和 {name} 創建一個對話",
    "Failed to join" : "加入失敗",
    "You joined {name}" : "您已經加入了 {name}",
    "Excalidraw room \"{name}\": {link}" : "Excalidraw 聊天室 \"{name}\"：{link}",
    "Link sent to {name}" : "連結已傳送到 {name}",
    "Failed to send link" : "無法發送連結",
    "Room name" : "聊天室名稱",
    "New room" : "新聊天室"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}